[開定先] 覺唔覺山竹雷聲大雨點少？

之前吹到咩12級, 勁到可以毀滅香港咁款

結果咪同以前D八號波無乜分別 好心D打風撚咪撚吹咁大啦

星期一會推返呢個POST上黎

暴風雨嘅前夕

好好天氣囉呢家

廢風

ok

勁強颱風？ 勁佢老母

LM

我雷聲同雨點都唔見wo腦細

想燈死佢姐 聽日黃雨仲勁過佢啦

風都要燈, ON9到

今晚出街睇下

唔洗緊張

[開定先]

即係話呢個post係星期一既颱風review

都未吹黎…

知唔知咩叫開定先

8號又點
只要死亡人數係10人以下, 呢個post已經中啦

吹到勁過飛燕又話毀滅性喎

就係連停水停電都唔會發生

服務業聽日準時番工
文員星期一準時番工

諗住星期一放假

廢撚到 我部dyson風扇勁過佢啦

話個風唔勁果d人，唔該星期日同果班教會人士去海邊祈禱

留定名

希望呢個post燈勁d燈到山竹嬲嬲豬再集氣

星期一真係唔想返工

好心呢個post星期一先出啦

就係想出定
星期一先出無咩意思

星期一番工番學啦！

垃撚圾風

留名星期一 再覆

聽朝聽到d好似摩打轉既聲

你就知驚啦

如果冇上菲 直達香港就勁

我都覺
事前吹得愈大愈無聲氣
反而天鴿就真係有驚喜

呢個風真係垃撚圾，如果我係住大澳的話，我都唔會諗住走，廢嘅

開定先？ 你又知佢雷聲大雨點少？

班連登仔呢幾日吹到咁撚勁

要開得中有幾難

今日咁撚熱就知個風係勁野黎。

唔講以為呢個世界都係連登仔

雷聲大雨點少？ 都冇雷冇雨

就係上年低估左天鴿 咪岀事囉，今年學精左

咪又係吹一日半日 成班香港人以為世界未日咁大掃貨

聽日準備俾人binc

個風都未真係黎到

肯定會係高開低收，天文台吹大d,人人有防備，減少好多意外！

如果唔係咁，我游水去佛羅里達

晒左10蚊買膠紙

On9講定等大家預防下又屌，到果一刻先急住八號又屌

留名

山竹無吹正台灣都有5呎高巨浪

唔走果班大澳人真係害救援人員

成班小學都未畢業

星期一講緊個時已經覺

我諗連8號都無機會掛

留名跟進

X2

呢個post到禮拜一點都win
個風廢就預言中
個風勁就燈到有風假

唔係一直都話星期六好天 去到凌晨先嚟

開咩定姐 風都未黎 咁快話雨都無滴 睇埋聽日先啦

發覺話個風廢個堆小學雞連登仔真係無撚腦 祝你地俾風吹撚死 講定bye

無知既垃圾好可怕

講定無好野
話時話，樓下百佳啲千年死貨無哂

今晚出街企下

勁？有幾勁呀睇過~

有咩好依家講, 星期一要準時返工

未黎到咪好，慢慢黎，最好聽日下午先黎到，拖到星期一

屋企把風扇大風d,點搞

廢到

啱，話個風廢個啲人真係唔用腦諗嘢，連基本常識都冇

LM睇樓主星期一反應

我屋企把風扇都大過佢阿D風

講定先

咪又係全民即刻開工
驚你班山竹滅港撚有牙

搵班人去海邊唱今天我都ko個風啦

勁還勁禮拜一要返工都係煩

星期一都打唔到 勁乜撚野

雨都唔多滴

山竹都算係一件垃圾黎

反向燈

星期一0600前點會唔落波

連登仔又燈

無乜料到

未撚驚過，當山竹牛肉咁睇住食

同天鴿一樣 吹到可以摧毁香港
點知我吹氣都大力過佢
痾篤尿都多水過佢

yes 垃圾黎

D打風專家係到吹吹吹
以為自己權威咁撚樣
屌你老母

可能新聞呢啲唔好咁早報導好過
一星期前就講定有咩超級颱風
又話咩香港史上最強
連登啲post又話咩野香港既建築頂唔到咁勁風力 死人冧樓咁款
到依家話殺到黎啦
俾人既感覺就係一個普通既風
天文台吹大了

而家個風又行快咗 星期一準時返工

山joke

諗起天兔呢隻廢風

其實個風e家行左去邊咁冇料到既lol

睇埋下半場先
個風聽日中午先最近香港

聽日先係關鍵

C9個個爭住搶嘢食，屋企又貼哂膠紙真係笑到收唔到聲。

得個熱字

吐露港撚表示開始好大風

之前吹到個風幾勁幾勁, 天文台話1:20am之前掛8號, 到依家仲係一滴風都冇

好大風wor

留名待bin

乜港喱咁大驚小怪

今次真係見到班跟風港豬幾白痴，完全冇獨立思考能力
將來有一日政府你叫比哂錢佢，班港豬可能真係會比

都未殺到 聽日中午先知咩料

同意樓主

其實同平時8號風差不多

個風登陸喇咩？
On9

我放屁仲勁撚過佢啦

聽朝清晨就到啦個風 d窗吹到發發聲啦

今晚？8號？

開始黎料

咁平靜先恐怖

雨点小就系，雷声直头无

lm

垃圾風食屎啦

開始了。

我撥扇仲大風過佢

天文台d人睇撚錯曬
上次天鴿咁大穫就事前以為小事
而家吹到個風咁勁但係完全feel 唔到有幾強

我見有氣象撚話天文台啲人會入佢地post攞料架

咁又唔可以咁講 天文台本來應該係市民可以完全相信嘅天氣預報 市民信佢係正常
只不過係天文台做得唔好 又唔關港豬事嘅

Lm

大交合又站錯邊了

一定啦 成班on9恨打風恨到傻咗

大交合星期六日風雨都無滴就上8

平時返工橫風橫雨就黃雨 屌你老味

之後吹到樓主叫救命

鞭定先

得個落雨, 焗到死, 但電視啲海水湧哂上岸咁, 我係咪平衡時空

打風有風向，唔係你果面咪feel唔到囉

其實大交合d天氣研究設備係咪嚴重落後？定係用錯量度方法
平時落雨落到水浸都係黃雨，依家風都冇滴就掛8號
唔好睇我睇死聽早5點就除波，大家又準時返工

9號啦

天文台：普通風姐
連登仔：美國4號風都要走佬喎 點解天文台乜野都唔做既

天文台：今次好大風呀
連登仔：又話大風？我依邊好靜喎 你冇撚野呀

因為係星期日

屌聽日又要番工 屌佢咩

山竹 無想像中咁勁 吹大咗

樓主呢個post開啱咗。

啲風撚會好唔高興架

風撚潛曬水啦

聽日準時返工

大條撚，以前打風留下垃圾筒都吹跌，今次郁都唔郁

天文台又講到咁 預左聽朝又要準時開工

大澳好靜

點解唔比機會我去美國？

仲有無野講呀而家

你條傻仔仲有無野講？

依家打完啦？柒頭

減弱左做強颱風啦喎
點樣超強法？睇過？
執好D衫聽日返工未呀7頭

仲有個風勁都要睇喺邊登陸
之前話喺香港登陸，依家偏西
佢打唔中香港就係佢唔勁？

咁對香港既影響同以前D八號波有咩分別呀, 又係度轉移視線

我話知山竹係菲律賓吹死一百萬人啦,關香港撚事？

弱智仔

慢慢拎個風打飛機啦
得閒到逐個post回

拎個風打飛機？
你講你呀風撚？

十號風球？唔勁？
死柒頭

咪就係 吹撚死樓豬就岩

唔使理樓豬呢啲社會垃圾廢up
雖然天文台都流流地，但一定有權威過條死柒頭

首殺未？

山竹十號波風力應該算大過我個風筒既

同3號波威力差唔多 大交合真心吹大咗

樓主係咪依定先醒覺，痴緊膠紙

lm binc

菲律賓今次預防好 冇咩傷亡

你間咩屋廢到痴膠紙

的確係

我間村屋黎 無痴膠紙
你呢

你個衝力射球打晒飛機
就算幾大力都冇用啦

我住港島,成個屋苑無人痴膠紙

圖都無張話住港島

( Show Blocked User - 快打旋風 )

戲院開唔開?
想去睇戲

減弱左

上次天鴿D風好似勁D

星期六日咪吹大d囉
你試下星期一至5差吹過黎 3號波都未必有

個風直徑咁大，中心離香港只有150公里都叫打唔中香港？

係咪要停電樓豬先會輸

祝話無風果d好運

舊圖黎所以唔敢講邊度？

個風廢撚到喊 落街食早餐

山竹真係
辣殺

將軍澳大風大雨

游水未

過左12點之後點計？

我一般都係用正式溝通

死柒頭

真係廢

樓主人呢

Bin C

風向吹唔撚到你咪冇風囉
唔好每次打風都搞到自己好似第一次經歷打風咁啦
香港人係咪唔明咩叫風向

唔駛等星期一 樓主呢?

有樓冧有人死先再同我匯報啦

樓主有冇落街玩

樓主生活係平行時空

屌我識樓主 佢有輕度弱智
平時只係會睇tvb啲劇唔睇新聞 唔好怪佢

真

我都覺

樓豬係咪被風吹撚走咗

可能忙緊同佢老母辦喪事

樓豬塊面俾人打到啪啪聲

樓主係咪去緊醫院見老母最後一面喇？失左蹤既喂 好擔心你啊

全家死撚哂啦佢

？

成棟樓都搖緊啦
樓主係邊啊

binc

見到樓主了

都仲未最近香港

樓主唔好咁心急
過多陣你好快會出事架啦
有咩講低先

Binc

殯儀館

樓主先真係雷聲大雨點小嗰個

死雞撐飯蓋
男人老狗好心你就咪咁肉酸啦，柒咗咪認囉

覺

覺唔覺樓主雷聲大雨點小？

而家度只係嗚嗚聲，其他冇乜野

樓豬真係好撚柒 笑死我

同山竹道歉啦

樓豬係咪未打過風
不過風後先有雷雨
不過樓豬未必睇到風後了

樓豬純番入佢老母個臭西入面了，大家搵唔到架啦

講真個風唔夠勁，港珠澳大橋都未吹冧

哇柒到呢 樓豬你冇事呀嘛 潛撚咗嘅？

真係好小學雞

樓主你個柒頭皮爭山竹一個道歉呀屌你老母

樓主 我們到了 你在那裡

琴晚係咁話個風垃圾既人都欠南海之王一個道歉!

樓豬 binc

樓主可唔可以報下平安?

覺，個風好廢

樓主一撚定係俾個風吹到斷網

樓豬斷左WiFi 冇得上連登

開咩定先，on7 9

Bin c 時間

風呢 雨呢
垃圾風

bin c

樓豬死撚咗？

Binc啪啪聲

樓主全家死撚哂

縮翻入左老母個閪洞到喇
打咁撚多次風
風暴前歹都未撚見過呀？
00後都知喇垃圾樓主

我都覺 真係冇吹到咁勁

冇假放既風就係廢風

留名睇binc

持久力不足

山竹:

樓主呢？

可能死撚埋

同我大大力bin

你老母吹到第2日都要停學
叫雷聲大雨點小

樓主我撐你呀

雷聲大雨點水 樓主返到公司未？

雷聲大雨點小 樓主返到公司未？

樓豬臉好腫

冇講錯
今次個風真係誇張咗

推到你塊面腫過豬頭

樓豬呢？

此帖必火

?

到底睇左D 咩

個咁嘅風仔就收返埋啦
都無乜點死人

爆左玻璃掃緊地

樓主可能俾個風吹到失蹤

喂 上水啦

啱呀 你估中咗啦

山竹廢嘅 人禍完勝天災啦

樓主係邊

大大力bin